唔知有冇人留意 啲狗想打民意牌

自從區選民主派大勝之後
啲狗打民意牌打得更加出面
原本之前啲大型遊行集會 不反都唔批
但最近一星期嘅都批（當然唔排除中間有鬼）

另外cctvb (sor 屋企仲有藍絲要睇) 最近大肆報導「暴徒」嘅「暴力」
例如係poly檢獲幾多支汽油彈 又化學品又剩
今朝又係到講凌晨爆藍絲頭嘅鶳（係好詳細咁報！）
啱啱夜晚又報鶳鬧手足嘅藍絲大叔（都係詳細版）
感覺就係不停渲染「手足=暴力」呢個假象

所以希望大家要繼續做好文宣
同大眾/外國傳媒/官員等等解釋清楚鶳嘅原因
唔好令到啲過街老鼠有位入

利申
就算鶳死左人 我都唔會割
但希望大家毋忘初衷！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

今日情況 好明顯 打唔到

推 岩 民意好重要